# hangulpatch
매번 리눅스를 설치하고나서 한글패치와 vmtools를 설치하는게 귀찮아하시고 불편해하시는 분들을 위해 만든 자동설치 스크립트입니다.

# 설치

git clone https://github.com/kimdrewkimdrew/hangulpatch.git



cd hangulpatch



chmod +x HANGUL_PATCH.sh



./HANGUL_PATCH.sh

# FACEBOOK 김경민

https://www.facebook.com/profile.php?id=100016127597935


#  네이버 카페

http://pentesting.kr
